\input{common.tex}

% Информация для генерации титульных листов, хедеров и футеров
\VSTUSetDocumentNumbersPrefix{}
\VSTUSetDocumentCode{МД-40-461-806-10.19-09.04.04-03-15}
\VSTUSetDocumentTypeDative{магистерской диссертации}
\VSTUSetDocumentTypeAccusative{магистерскую диссертацию}
\VSTUSetDocumentTypeEng{master's thesis}
\VSTUSetInitialData{задание, выданное научным руководителем кафедры ПОАС, утвержденное приказом ректора университета}
\VSTUSetOrder{1650--ст}{05}{ноября}{2013}
\VSTUSetDeadline{01}{июня}
\VSTUSetFaculty{Электроники и вычислительной техники}
\VSTUSetDepartment{Программное обеспечение автоматизированных систем}
\VSTUSetDepartmentCode{10.19}
\VSTUSetDirection{09.04.04 Программная инженерия}
\VSTUSetHeadOfDepartment{Зав. кафедрой ПОАС}{д.т.н., проф.}{А. М. Дворянкин}{Дворянкин Александр Михайлович}
\VSTUSetDirector{доц. каф. ПОАС}{к.т.н.}{О. А. Сычев}{Сычев Олег Александрович}
\VSTUSetStandardsAdviser{ст. преп. каф. ПОАС}{}{О. Н. Ляпина}{Ляпина Ольга Николаевна}
\VSTUSetReviewer{доц. каф. САПР и ПК ВолгГТУ}{к.т.н.}{А. В. Матохина}{Матохина Анна Владимировна}
\VSTUSetStudent{ПРИН-2Н}{В. О. Стрельцов}{Стрельцов Валерий Олегович}{Стрельцова Валерия Олеговича}
\VSTUSetStudentFullNameEng{Valeriy Streltsov}
\VSTUSetTitle{Реализация вызова подвыражения при поиске совпадения строки с регулярным выражением и генерация продолжения частичного совпадения методом конечных автоматов}
\VSTUSetTitleEng{Implementation of subexpression calls in regular expression matching and generation of partial match continuation using finite state automata}
